已經考左dse第五次 ... 緊張到幾晚都訓得唔好

第一年 8分 英文中文1左 所以想retake過 希望合格曬做野都好d

第二年 全部考過 今次有12分 進步好多 但係英文都係1 所以決定拎多一年時間預備

第三年 正係考左 中 英 同兩科選修 今次加埋有14分 英文2 中文3 左 覺得同大學又唔係離好遠 所以又放多一年時間全部重溫

第四年 英文3 左 加埋其他 都有成17 分 但距離入大學仲差少少

今年第五年 都係全部考曬 希望有22分 入大學上莊溝女住hall 今年再唔得 我真係唔知點算

唉.... 好緊張 英文又好驚做唔好 我係新移民 學習英文好慢

本身想支持你自食其力 力求上進

.
.
.

起底 > 負皮 > 上一頁

g持樓豬。。。。

同年朋友已經做緊野

點解唔經asso上u 起碼唔洗咁無止境

唔想曬錢

蹉跎歲月，DSE考五次⋯ 唔爭在考埋第六次，出年免費！

要做野啦 我自修生

我考緊第七次喇...
希望今次成功

Ching 唔緊要
分數好似可以每年相加
例如2017拎17分，2018拎15分
大學會當你有17+18=35分

同路人 怪就怪自己冇本事 考緊第7次⋯

我屌你老味好好玩？

你無本事姐 唔好賴埋我

屌我考左10次刀未有20分牙。。。

私校都計日校

係咪真

利申早兩年retake失敗者

波台假膠黎

屌你老味你又玩？

傻西自己唔知就屌人

我講真

我讀左五年會唔知？

你知就唔洗讀五年啦

傻仔
我take左4年dse
夾埋拎夠40分入左hku mbbs啦
你仲係到考

咪係